Test
========
Usamos phpunit.
Para ejecutarlo lo tienes en la carpeta bin/phpunit.

Copia phpunit.xml.dist en phpunit.xml y rellena las claves de tu app de twitter. 

Para ejecutar los test:
>./bin/phpunit